外國條街人好少 但一入室內就好多人

姐係條街就無乜人 好似死城咁
但一入D餐廳 超級市場就勁多人
內外好大分別
香港就邊度都咁多人

外國即係講邊度先？

都係既 今日去 london 遠少少既商場 街無咩人 但商場同香港一樣

brent cross

CCTVB戰線手足未竟之志 抵制東日日本物業顧問同大阪老千Andy

美國冒險樂園 日本城～

渣車

果時去葡萄牙完全望唔到有邊間屋有開燈
車都唔多架
但係去到餐廳d人又源源不絕咁入黎
都唔知係咪npc黎

因為大部分歐美城市公共交通完全係0
全世界啲人都係以私家車代步
所以就唔會有行街呢種休閒活動
人哋條街都唔會話係for好多人行
所以通常都唔太美觀
尤其係LA呢種大城市
雖然有錢但係啲街景成個第三世界國家咁